CIVIC EG8

EG8其實易唔易散熱唔夠🤔
見佢車頭冇入風位/
求指教

想換部斬尾既civic 好似無乜揀

仲有人渣細踢
散熱夠唔夠水箱 風扉 水膽 coolant都會有影響

熱得去邊
正常揸實無問題

EK EG EF EP
好多選擇WO!

靚盤難求！